感情是

每日堆積的愛

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

又係你，收皮啦